飛機維修工程 揀VTC定poly好?

自己predict個分都唔一定入到8大
但反而想借呢一個機會去學一啲自己有興趣嘅科
上左職業專才訓練個網睇完 發覺香港都有一啲飛機相關嘅HD讀
想問有冇巴打讀過相關嘅野可以俾下意見

利申: 夢想係做一個飛機師，一路會keep住學英文同埋儲錢
所以想搵d好快可以出黎搵錢又有興趣嘅科讀...

呢2個course,唔該哂....
VTC:
Poly:

飛機維修搵到錢？

人地有興趣就咪jer住哂啦
發機維修餓唔死人

唔好.....
千奇唔好去....

個行頭咁撚窄
幾間公司合謀出價勁撚低
我好心先點醒佢姐

佢想做飛機師喎
做飛機師唔使讀飛機維修

Vtc la
專業d

你係咪一讀完就搵full time, 再part time 讀上去?
Vtc一定易讀過poly

下面係hkcc嚟
同埋識人讀下面嗰個 入到去讀嘅嘢偏數+physics底 你預你呢兩範幾好 先入去讀

其實上面個師兄冇講錯嘅
一將功成萬骨枯 人工又低 做啲嘢又重複悶 有幾多個夠成功
上面個師兄都係講個現實俾佢知啫 樓豬有決心嘅 人哋點講佢都會去馬
利申:鍾意飛機 以前同樓豬一樣諗法 而家放棄咗

難得樓主有決心 我地咪支持下佢囉
vtc就應該實用少少 通常易d搵工
樓主可以參考下 加油

我對航空有興趣
所以想喺呢行發展

搵full time, 再part time 讀上去
我暫時打算係
唔知係咪最好
利申，肯捱

香港理工大學 - 香港專上學院

學上面位巴打話齋 睇你數理底強唔強
因為如果grad咗做維修𡃁仔, 其實無咩數好計, 絕大部份都係practical skills(其實行行維修都係)
強嘅可以讀poly(hkcc?), 因為你讀上去都一定會接觸到
唔夠強嘅就ive啦, chur住去嘅話, 萬一有一科失咗手要defer就哂錢哂時間

想做飛機師 但讀飛機維修工程？

唔好去
有fd讀完一年轉其他讀
嘥咗成年仲要爛grade

召喚中過伏既巴打們

樓主回頭是岸 做飛機師係唔洗讀維修 亦都唔洗大學 係要錢去谷

我都黑人問號

樓主搞清楚自己條career path先再問啦

但你要搞清楚做技工定飛機師定工程師喎
三個條路唔同 揀錯會嘥錢又嘥時間

VTC la 起碼易讀少少 用中文多
hkcc 教嘅嘢偏向理論多啲 好食你數學同埋phy底 仲要係全英教學 雖然個課程啲老師都係poly 你都會喺嗰度上堂 但係d野會有啲離地 60個人讀GPA過3嘅10個都冇 自問理科差就唔好hkcc